山東魯能球員贊問球證廖國文：你是中國人嗎？

山東今日猶如置身作客環境，比賽期間有山東球員以普通話向球證廖國文質問：「你是中國人嗎？」

支那01報既
痴線

下次咪撚請 d 支那隊

傻9 大陸仔